重慶大廈大量人士聚集

堅？

好多黑鬼

剛剛經過都見到，覺得生命受威脅

好多人

一個人都可以叫一人集結
咁呢班叫咩

非洲友人嚟姐

暴動

黑警仲唔拉哂呢班非法集結既暴徒！